msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/aripplesong\n"
"Last-Translator: aripplesong\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-17T01:57:30+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 10:00+0800\n"
"Language: zh_CN: Sage Starter Theme 11.0.1\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: a-ripple-song\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/filters.php:15
msgid "Continued"
msgstr "继续阅读"

#: app/PostTypes/Podcast.php:37
#: app/PostTypes/Podcast.php:49
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:38
#: resources/views/sections/player.blade.php:10
msgid "Podcast"
msgstr "播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:39
#: app/PostTypes/Podcast.php:40
msgid "Add New Podcast"
msgstr "添加新播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:41
msgid "Edit Podcast"
msgstr "编辑播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:42
msgid "New Podcast"
msgstr "新播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:43
msgid "View Podcast"
msgstr "查看播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:44
msgid "View Podcasts"
msgstr "查看播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:45
msgid "Search Podcasts"
msgstr "搜索播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:46
#: resources/js/app.js:718
msgid "No podcasts found"
msgstr "未找到播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:47
msgid "No podcasts found in Trash"
msgstr "回收站中未找到播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:48
msgid "All Podcasts"
msgstr "所有播客"

#: app/PostTypes/Podcast.php:91
#: app/PostTypes/Podcast.php:101
msgid "Podcast Categories"
msgstr "播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:92
msgid "Podcast Category"
msgstr "播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:93
msgid "Search Podcast Categories"
msgstr "搜索播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:94
msgid "All Podcast Categories"
msgstr "所有播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:95
msgid "Parent Podcast Category"
msgstr "父级播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:96
msgid "Parent Podcast Category:"
msgstr "父级播客分类："

#: app/PostTypes/Podcast.php:97
msgid "Edit Podcast Category"
msgstr "编辑播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:98
msgid "Update Podcast Category"
msgstr "更新播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:99
msgid "Add New Podcast Category"
msgstr "添加新播客分类"

#: app/PostTypes/Podcast.php:100
msgid "New Podcast Category Name"
msgstr "新播客分类名称"

#: app/PostTypes/Podcast.php:122
msgid "Podcast Details"
msgstr "播客详细信息"

#: app/PostTypes/Podcast.php:130
msgid "Audio File"
msgstr "音频文件"

#: app/PostTypes/Podcast.php:143
msgid "Add Audio File"
msgstr "添加音频文件"

#: app/PostTypes/Podcast.php:157
#: app/PostTypes/Podcast.php:342
msgid "Duration (seconds)"
msgstr "时长（秒）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:392
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: app/PostTypes/Podcast.php:393
msgid "Select podcast members (only administrators, authors, or editors, multiple selection allowed)"
msgstr "选择播客成员（只能选择管理员、作者或编辑角色，可多选）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:401
msgid "Guests"
msgstr "嘉宾"

#: app/PostTypes/Podcast.php:402
msgid "Select podcast guests (only contributors, multiple selection allowed)"
msgstr "选择播客嘉宾（只能选择投稿者角色，可多选）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:1070
msgid "Audio file URL"
msgstr "音频文件 URL"

#: app/PostTypes/Podcast.php:1080
msgid "Audio duration (seconds)"
msgstr "音频时长（秒）"

#: app/setup.php:82
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航"

#: app/setup.php:193
msgid "Home Main"
msgstr "首页主要"

#: app/setup.php:195
msgid "Main area of the homepage for displaying various content modules"
msgstr "首页主要区域，用于显示首页的各种内容模块"

#: app/setup.php:202
msgid "Sidebar Primary"
msgstr "侧边栏主要"

#: app/setup.php:204
msgid "Primary sidebar area for displaying various content modules"
msgstr "侧边栏主要区域，用于显示侧边栏的各种内容模块"

#: app/setup.php:211
msgid "Leftbar Primary"
msgstr "左侧栏主要"

#: app/setup.php:213
msgid "Primary left sidebar area for displaying various content modules"
msgstr "左侧栏主要区域，用于显示左侧栏的各种内容模块"

#. translators: %1$s is replaced with the number of comments and %2$s with the post title
#: app/View/Composers/Comments.php:25
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s response to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s responses to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "%1$s 条评论关于 &ldquo;%2$s&rdquo;"

#: app/View/Composers/Comments.php:26
msgctxt "comments title"
msgid "One"
msgstr "1"

#: app/View/Composers/Comments.php:59
msgid "&larr; Older comments"
msgstr "&larr; 更早的评论"

#: app/View/Composers/Comments.php:73
msgid "Newer comments &rarr;"
msgstr "更新的评论 &rarr;"

#: app/View/Composers/Post.php:34
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#. translators: %s is replaced with the search query
#: app/View/Composers/Post.php:44
#, php-format
msgid "Search Results for %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: app/View/Composers/Post.php:50
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: app/View/Composers/Post.php:63
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:12
msgid "aripplesong - Authors List"
msgstr "aripplesong - 作者列表"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:13
msgid "Display members and guest authors list"
msgstr "显示成员和访客作者列表"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:112
msgid "No authors yet"
msgstr "暂无作者"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:113
msgid "Authors will appear here after adding users"
msgstr "添加用户后将显示在这里"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:130
msgid "Members Title:"
msgstr "成员标题："

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:144
msgid "Show Members (Administrators, Editors, Authors)"
msgstr "显示成员（管理员、编辑、作者）"

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:148
msgid "Guests Title:"
msgstr "访客标题："

#: app/Widgets/AuthorsWidget.php:162
msgid "Show Guests (Contributors)"
msgstr "显示访客（投稿者）"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:12
msgid "aripplesong - Banner Carousel"
msgstr "aripplesong - 横幅轮播"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:13
msgid "Display banner carousel with images"
msgstr "显示图片轮播横幅"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:17
msgid "No banner yet"
msgstr "暂无横幅"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:18
msgid "Please add banner content in the admin panel"
msgstr "请在后台添加横幅内容"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:49
msgid "Banner Slides:"
msgstr "横幅幻灯片："

#: app/widgets.php:206
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:62
msgid "Image URL:"
msgstr "图片地址："

#: app/widgets.php:208
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:69
msgid "Image URL"
msgstr "图片URL"

#: app/widgets.php:209
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:74
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: app/widgets.php:213
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:85
msgid "Link URL (optional):"
msgstr "链接地址（可选）："

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:91
msgid "https://example.com"
msgstr "https://example.com"

#: app/widgets.php:217
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:95
msgid "Link Target:"
msgstr "链接打开方式："

#: app/widgets.php:219
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:100
msgid "Current Page"
msgstr "当前页面"

#: app/widgets.php:220
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:103
msgid "New Tab"
msgstr "新标签页"

#: app/widgets.php:224
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:109
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: app/widgets.php:225
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:115
msgid "Image description"
msgstr "图片描述"

#: app/widgets.php:228
#: app/widgets.php:394
#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:119
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:91
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/Widgets/BannerCarouselWidget.php:128
msgid "+ Add Banner"
msgstr "+ 添加横幅"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:140
#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:111
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:45
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:114
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:124
msgid "Recent"
msgstr "最新"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:132
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:12
msgid "aripplesong - Blog List"
msgstr "aripplesong - 博客列表"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:13
msgid "Display latest blog posts list"
msgstr "显示最新的博客文章列表"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:79
msgid "No blog posts yet"
msgstr "暂无博客文章"

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:95
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:50
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:267
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:81
#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:82
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:103
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:275
msgid "Number of posts:"
msgstr "显示数量："

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:114
msgid "Number of columns:"
msgstr "列数："

#: app/Widgets/BlogListWidget.php:131
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:291
msgid "Show \"See all\" link"
msgstr "显示\"查看全部\"链接"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:12
msgid "aripplesong - Podcast List"
msgstr "aripplesong - 播客列表"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:13
msgid "Display latest podcast list"
msgstr "显示最新的播客列表"

#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:162
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:183
#: app/Widgets/PodcastListWidget.php:204
msgid "No podcast content"
msgstr "暂无播客内容"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:12
msgid "aripplesong - Subscribe Links"
msgstr "aripplesong - 订阅链接"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:13
msgid "Display podcast subscription platform links"
msgstr "显示播客订阅平台链接"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:92
msgid "Apple Podcast Link:"
msgstr "Apple Podcast 链接："

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:100
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:113
#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:126
msgid "Leave blank to hide this button"
msgstr "留空则不显示该按钮"

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:105
msgid "Spotify Link:"
msgstr "Spotify 链接："

#: app/Widgets/SubscribeLinksWidget.php:118
msgid "Youtube Music Link:"
msgstr "Youtube Music 链接："

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:12
msgid "aripplesong - Tags Cloud"
msgstr "aripplesong - 标签云"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:13
msgid "Display article tags cloud"
msgstr "显示文章标签云"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:44
msgid "No tags yet"
msgstr "暂无标签"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:45
msgid "Tags will appear here after publishing articles with tags"
msgstr "发布文章并添加标签后将显示在这里"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:61
#, php-format
msgid "%d post"
msgid_plural "%d posts"
msgstr[0] "%d 篇文章"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:91
msgid "Number of tags:"
msgstr "显示数量："

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:100
msgid "Maximum number of tags to display"
msgstr "最多显示多少个标签"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:104
msgid "Order by:"
msgstr "排序依据："

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:108
msgid "Post Count"
msgstr "文章数量"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:109
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名称"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:110
msgid "Tag ID"
msgstr "标签ID"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:116
msgid "Sort order:"
msgstr "排序顺序："

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:120
msgid "Descending (High to Low/Z to A)"
msgstr "降序（多到少/Z到A）"

#: app/Widgets/TagsCloudWidget.php:121
msgid "Ascending (Low to High/A to Z)"
msgstr "升序（少到多/A到Z）"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:12
msgid "aripplesong - Footer Links"
msgstr "aripplesong - 页脚链接"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:13
msgid "Display a list of links or text items in the footer"
msgstr "在页脚显示链接或文字项目列表"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:56
msgid "e.g., Contact, Navigate, Support"
msgstr "例如：联系、导航、支持"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:59
msgid "Items:"
msgstr "项目："

#: app/widgets.php:381
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:65
msgid "Text:"
msgstr "文字："

#: app/widgets.php:382
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:70
msgid "Display text"
msgstr "显示文字"

#: app/widgets.php:385
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:73
msgid "URL (optional - leave empty for plain text):"
msgstr "链接（可选 - 留空则显示纯文字）："

#: app/widgets.php:390
#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:87
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页打开"

#: app/Widgets/FooterLinksWidget.php:102
msgid "+ Add Item"
msgstr "+ 添加项目"

#: app/setup.php:183
msgid "Footer Links"
msgstr "页脚链接"

#: app/setup.php:185
msgid "Footer links area for displaying link columns"
msgstr "页脚链接区域，用于显示链接列"

#. Template Name of the theme
msgid "Blog Template"
msgstr "博客模板"

#. Template Name of the theme
msgid "Custom Template"
msgstr "自定义模板"

#. Template Name of the theme
msgid "Podcast Template"
msgstr "播客模板"

#: resources/views/404.blade.php:8
msgid "Sorry, but the page you are trying to view does not exist."
msgstr "抱歉，您尝试查看的页面不存在。"

#: resources/views/author.blade.php:22
#: resources/views/search.blade.php:7
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "抱歉，未找到结果。"

#: resources/views/forms/search.blade.php:15
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索 &hellip;"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:45
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:7
msgid "By"
msgstr "作者"

#: resources/views/template-home.blade.php:13
msgid "Please add widgets to \"Home Main\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "请在后台的 外观 > 小工具 中添加小工具到【首页主要区域】。"

#: resources/views/author.blade.php:9
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: resources/views/partials/comments.blade.php:52
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: resources/views/partials/podcast-episode-card.blade.php:60
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: resources/views/partials/podcast-episode-card.blade.php:60
#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:34
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: resources/views/sections/leftbar-drawer.blade.php:21
#: resources/views/sections/leftbar.blade.php:6
msgid "Please add widgets to \"Leftbar\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "请在后台的 外观 > 小工具 中添加小工具到【左侧栏】。"

#: resources/views/sections/sidebar-drawer.blade.php:22
#: resources/views/sections/sidebar.blade.php:8
msgid "Please add widgets to \"Sidebar\" area in Appearance > Widgets in the admin panel."
msgstr "请在后台的 外观 > 小工具 中添加小工具到【侧边栏】。"

#: resources/views/sections/mobile-menu.blade.php:7
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: resources/views/sections/search-modal.blade.php:6
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Light Mode"
msgstr "明亮模式"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Dark Mode"
msgstr "黑暗模式"

#: resources/views/sections/header.blade.php:26
msgid "Follow System"
msgstr "跟随系统"

#: resources/views/sections/player.blade.php:3
msgid "NOW PLAYING"
msgstr "正在播放"

#: resources/views/sections/player.blade.php:26
msgid "No Episode Playing"
msgstr "暂无播放"

#: resources/views/sections/player.blade.php:27
msgid "Podcast Episode"
msgstr "播客节目"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:8
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:15
msgid "Total"
msgstr "共"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:15
msgid "episodes"
msgstr "首"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:17
msgid "Are you sure you want to clear the playlist?"
msgstr "确定要清空播放列表吗？"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:19
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清空播放列表"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:21
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:32
msgid "Playlist is empty"
msgstr "播放列表为空"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:33
msgid "Add some episodes to start listening"
msgstr "添加一些节目开始收听吧"

#: resources/views/sections/playlist-drawer.blade.php:83
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:22
msgid "Continue playing?"
msgstr "继续播放？"

#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:25
msgid "Unknown episode"
msgstr "未知节目"

#: app/ThemeOptions/General.php:1685
#: resources/views/sections/autoplay-confirm.blade.php:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/views/sections/player.blade.php:47
msgid "Loading audio"
msgstr "正在加载音频"

#: app/ThemeOptions/General.php:111
msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

#: app/ThemeOptions/General.php:100
msgid "Header Scripts"
msgstr "头部脚本"

#: app/ThemeOptions/General.php:101
msgid "Scripts to be added in the <head> section. You can include complete <script> tags for services like Google Analytics."
msgstr "将添加到 <head> 区域的脚本，可包含完整的 <script> 标签（如 Google Analytics 代码）。"

#: app/ThemeOptions/General.php:102
msgid "Footer Scripts"
msgstr "底部脚本"

#: app/ThemeOptions/General.php:103
msgid "Scripts to be added before </body>. You can include complete <script> tags."
msgstr "将添加到 </body> 之前的脚本。可以包含完整的 <script> 标签。"

#: app/ThemeOptions/General.php:341
msgid "Configure your social media links. Leave empty to hide a platform."
msgstr "配置您的社交媒体链接。留空则隐藏该平台。"

#: app/ThemeOptions/General.php:292
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:28
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: app/ThemeOptions/General.php:296
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:32
msgid "Twitter / X"
msgstr "Twitter / X"

#: app/ThemeOptions/General.php:300
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:36
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: app/ThemeOptions/General.php:304
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:40
msgid "LinkedIn"
msgstr "领英"

#: app/ThemeOptions/General.php:308
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:44
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: app/ThemeOptions/General.php:312
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:48
msgid "TikTok"
msgstr "抖音国际版"

#: app/ThemeOptions/General.php:316
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:52
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: app/ThemeOptions/General.php:320
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:56
msgid "Threads"
msgstr "Threads"

#: app/ThemeOptions/General.php:324
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:60
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: app/ThemeOptions/General.php:328
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:64
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: app/ThemeOptions/General.php:332
#: app/ThemeOptions/SocialLinks.php:68
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 订阅"

#: resources/views/sections/leftbar-drawer.blade.php:9
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左边栏"

#: resources/views/sections/sidebar-drawer.blade.php:9
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右边栏"

#: resources/views/layouts/app.blade.php:92
msgid "Open Left Sidebar"
msgstr "打开左边栏"

#: resources/views/layouts/app.blade.php:106
msgid "Open Right Sidebar"
msgstr "打开右边栏"

#: app/ThemeOptions/General.php:59
#: app/ThemeOptions/General.php:259
#: app/ThemeOptions/General.php:1616
msgid "Site Logo"
msgstr "网站 Logo"

#: app/ThemeOptions/General.php:74
msgid "Click any card to choose the light theme."
msgstr "点击任意卡片选择浅色主题。"

#: app/ThemeOptions/General.php:89
msgid "Click any card to choose the dark theme."
msgstr "点击任意卡片选择深色主题。"

#: app/ThemeOptions/General.php:78
msgid "If the card picker is unavailable, use this dropdown (default: retro)."
msgstr "如果卡片控件不可用，请使用此下拉框（默认：retro）。"

#: app/ThemeOptions/General.php:93
msgid "If the card picker is unavailable, use this dropdown (default: dim)."
msgstr "如果卡片控件不可用，请使用此下拉框（默认：dim）。"

#: app/ThemeOptions/General.php:66
#: app/ThemeOptions/General.php:70
msgid "Light Theme"
msgstr "浅色主题"

#: app/ThemeOptions/General.php:81
#: app/ThemeOptions/General.php:85
msgid "Dark Theme"
msgstr "深色主题"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:648
msgid "Podcast Cover is not a valid image."
msgstr "播客封面不是有效的图片。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:740
msgid "Podcast Cover must be JPG or PNG."
msgstr "播客封面必须是 JPG 或 PNG。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:76
msgid "Podcast Settings"
msgstr "播客设置"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:91
msgid "Podcast Title"
msgstr "播客标题"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:92
msgid "Required. If empty, falls back to site title."
msgstr "必填。如留空，将使用站点标题。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:94
msgid "Podcast Subtitle"
msgstr "播客副标题"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:95
msgid "Short tagline shown in some apps."
msgstr "在部分应用中显示的简短标语。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:96
msgid "Podcast Description"
msgstr "播客描述"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:97
msgid "Required. Plain text description of the show."
msgstr "必填。节目纯文本描述。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:99
msgid "Podcast Author (itunes:author)"
msgstr "播客作者 (itunes:author)"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:100
msgid "Required. Displayed as show author in directories."
msgstr "必填。用于目录中显示节目作者。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:102
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者姓名"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:103
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:name>."
msgstr "必填，用于 <itunes:owner><itunes:name>。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:105
msgid "Owner Email"
msgstr "所有者邮箱"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:108
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:email>. Use a monitored inbox."
msgstr "必填，用于 <itunes:owner><itunes:email>。请使用有人值守的邮箱。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:110
msgid "Podcast Cover (1400–3000px square)"
msgstr "播客封面（1400–3000px 正方形）"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:114
msgid "Default Explicit Flag"
msgstr "默认露骨标记"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:116
msgid "clean (no explicit content)"
msgstr "clean（无露骨内容）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:203
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:117
msgid "explicit"
msgstr "explicit"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:120
msgid "Required. Single-episode value can override."
msgstr "必填。可被单集值覆盖。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:122
msgid "Language (RSS <language>)"
msgstr "语言（RSS <language>）"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:125
msgid "RFC 5646 language tag, e.g. en-US, zh-CN."
msgstr "RFC 5646 语言标签，如 en-US、zh-CN。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:127
msgid "Primary Category"
msgstr "主分类"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:129
msgid "Required. Use Apple’s category list."
msgstr "必填。使用 Apple 的分类列表。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:131
msgid "Secondary Category (optional)"
msgstr "次要分类（可选）"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:133
msgid "Optional second category."
msgstr "可选的第二分类。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:134
msgid "Copyright (optional)"
msgstr "版权（可选）"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:135
msgid "Example: © 2025 Your Studio. Plain text."
msgstr "示例：© 2025 Your Studio。纯文本。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:162
msgid "podcast:locked"
msgstr "podcast:locked"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:164
msgid "yes (recommended, prevents unauthorized moves)"
msgstr "yes（推荐，可防止未授权迁移）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:385
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:148
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:155
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:165
msgid "no"
msgstr "no"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:168
msgid "Podcasting 2.0: lock feed to this publisher."
msgstr "Podcasting 2.0：将订阅源锁定到此发布者。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:173
msgid "podcast:guid (optional)"
msgstr "podcast:guid（可选）"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:174
msgid "Podcasting 2.0 GUID. If empty, feed will use site URL as fallback."
msgstr "Podcasting 2.0 GUID。如留空，源将使用站点 URL 作为后备。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:131
msgid "Required. Upload an audio file or enter audio file URL (https)."
msgstr "必填。上传音频文件或输入音频文件 URL（https）。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:198
msgid "Required. clean / explicit."
msgstr "必填。clean / explicit。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:215
msgid "Required. full / trailer / bonus"
msgstr "必填。full / trailer / bonus"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:83
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:88
msgid "Podcast RSS URL"
msgstr "播客 RSS 地址"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:87
msgid "Open feed"
msgstr "打开订阅源"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:89
msgid "Your podcast RSS feed URL. Click to select and copy."
msgstr "您的播客 RSS 订阅地址。点击选择并复制。"

#: app/ThemeOptions/General.php:75
msgid "Light Theme (fallback)"
msgstr "浅色主题（备选）"

#: app/ThemeOptions/General.php:90
msgid "Dark Theme (fallback)"
msgstr "深色主题（备选）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:172
msgid "Audio Length (bytes)"
msgstr "音频大小（字节）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:186
msgid "Audio MIME Type"
msgstr "音频 MIME 类型"

#: app/PostTypes/Podcast.php:197
msgid "Explicit"
msgstr "内容分级"

#: app/PostTypes/Podcast.php:202
msgid "clean"
msgstr "clean"

#: app/PostTypes/Podcast.php:214
msgid "Episode Type"
msgstr "单集类型"

#: app/PostTypes/Podcast.php:219
msgid "full"
msgstr "full"

#: app/PostTypes/Podcast.php:220
msgid "trailer"
msgstr "trailer"

#: app/PostTypes/Podcast.php:221
msgid "bonus"
msgstr "bonus"

#: app/PostTypes/Podcast.php:232
msgid "Episode Number"
msgstr "集数"

#: app/PostTypes/Podcast.php:233
msgid "Optional but recommended. Integer."
msgstr "可选但推荐。整数。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:246
msgid "Season Number"
msgstr "季数"

#: app/PostTypes/Podcast.php:247
msgid "Optional. Integer."
msgstr "可选。整数。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:260
msgid "Episode Author (override)"
msgstr "单集作者（覆盖）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:261
msgid "Optional. Overrides channel author for this episode."
msgstr "可选。覆盖该集的节目作者。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:267
msgid "Episode Cover (square)"
msgstr "单集封面（正方形）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:268
msgid "Optional. Square 1400–3000px. Overrides channel cover."
msgstr "可选。正方形 1400–3000px。覆盖节目封面。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:359
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: app/PostTypes/Podcast.php:360
msgid "Optional. Short subtitle for iTunes."
msgstr "可选。iTunes 短副标题。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:366
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/PostTypes/Podcast.php:367
msgid "Optional. Plain text summary for iTunes."
msgstr "可选。iTunes 纯文本摘要。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:373
msgid "Custom GUID (optional)"
msgstr "自定义 GUID（可选）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:374
msgid "Optional. If empty, feed uses WP permalink as GUID."
msgstr "可选。留空则使用 WP 固定链接作为 GUID。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:380
msgid "iTunes Block"
msgstr "iTunes 屏蔽"

#: app/PostTypes/Podcast.php:381
msgid "Optional. yes = hide this episode in Apple Podcasts."
msgstr "可选。yes = 在 Apple Podcasts 中隐藏该集。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:386
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:149
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:156
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: app/PostTypes/Podcast.php:540
#: app/PostTypes/Podcast.php:604
msgid "Audio File is required."
msgstr "音频文件为必填。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:642
msgid "Audio File must be a valid URL (https recommended)."
msgstr "音频文件必须是有效的 URL（建议 https）。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:659
msgid "Explicit must be clean or explicit."
msgstr "内容分级必须为 clean 或 explicit。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:663
msgid "Episode Type must be full, trailer, or bonus."
msgstr "单集类型必须为 full、trailer 或 bonus。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:669
msgid "Podcast validation failed"
msgstr "播客校验失败"

#: app/widgets.php:275
msgid "Select Banner Image"
msgstr "选择横幅图片"

#: app/widgets.php:277
msgid "Use This Image"
msgstr "使用此图片"

#: resources/views/partials/content-single-attachment.blade.php:13
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: resources/views/sections/header.blade.php:30
msgid "Toggle Theme"
msgstr "切换主题"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:55
msgid "Previous slide"
msgstr "上一张"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:63
msgid "Next slide"
msgstr "下一张"

#: resources/views/widgets/banner-carousel.blade.php:79
#, php-format
msgid "Go to slide %d"
msgstr "跳转到第 %d 张"

#: app/PostTypes/Podcast.php:158
#: app/PostTypes/Podcast.php:173
#: app/PostTypes/Podcast.php:187
msgid "Auto detected from \"Audio File\" on save."
msgstr "保存时从“音频文件”自动识别。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:277
msgid "Transcript (optional)"
msgstr "文字稿（可选）"

#: app/PostTypes/Podcast.php:278
msgid "Optional. Upload a transcript file (vtt/srt/txt/pdf) or enter a transcript URL (https)."
msgstr "可选。上传文字稿文件（vtt/srt/txt/pdf）或填写文字稿 URL（https）。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:285
msgid "Add Transcript"
msgstr "添加文字稿"

#: app/PostTypes/Podcast.php:646
msgid "Duration (seconds) could not be auto detected from Audio File."
msgstr "无法从“音频文件”自动识别时长（秒）。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:650
msgid "Audio Length (bytes) could not be auto detected from Audio File."
msgstr "无法从“音频文件”自动识别音频大小（字节）。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:654
msgid "Audio MIME Type could not be auto detected from Audio File."
msgstr "无法从“音频文件”自动识别音频 MIME 类型。"

#: app/PostTypes/Podcast.php:1090
msgid "Episode transcript URL"
msgstr "文字稿 URL"

#: app/ThemeOptions/General.php:61
msgid "Upload a logo image (220px × 32px). You will be able to crop the image after upload."
msgstr "上传 Logo 图片（220px × 32px）。上传后可以裁剪图片。"

#: app/ThemeOptions/General.php:96
msgid "Footer Copyright"
msgstr "页脚版权"

#: app/ThemeOptions/General.php:98
msgid "Powered by A Ripple Song Theme"
msgstr "由 A Ripple Song 主题驱动"

#: app/ThemeOptions/General.php:99
msgid "Overrides the footer copyright line. Leave empty to use the default."
msgstr "覆盖页脚版权行。留空以使用默认值。"

#: app/ThemeOptions/General.php:274
msgid "Upload / Change Logo"
msgstr "上传 / 更换 Logo"

#: app/ThemeOptions/General.php:276
msgid "Remove Logo"
msgstr "移除 Logo"

#: app/ThemeOptions/General.php:1641
msgid "Choose Logo Image"
msgstr "选择 Logo 图片"

#: app/ThemeOptions/General.php:1643
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

#: app/ThemeOptions/General.php:1656
#, php-format
msgid "Image is too small. Minimum size: %1$dpx × %2$dpx"
msgstr "图片太小。最小尺寸：%1$dpx × %2$dpx"

#: app/ThemeOptions/General.php:1684
#: app/ThemeOptions/General.php:1776
#: app/ThemeOptions/General.php:1782
msgid "Crop and Save"
msgstr "裁剪并保存"

#: app/ThemeOptions/General.php:1719
msgid "Please select a crop area."
msgstr "请选择裁剪区域。"

#: app/ThemeOptions/General.php:1723
msgid "Cropping..."
msgstr "正在裁剪..."

#: app/ThemeOptions/General.php:1775
msgid "Error cropping image:"
msgstr "裁剪图片出错："

#: app/ThemeOptions/General.php:1781
msgid "Error cropping image. Please try again."
msgstr "裁剪图片出错。请重试。"

#: app/ThemeOptions/General.php:1858
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "您没有上传文件的权限。"

#: app/ThemeOptions/General.php:1863
msgid "Missing attachment ID."
msgstr "缺少附件 ID。"

#: app/ThemeOptions/General.php:1867
#: app/ThemeOptions/General.php:1888
msgid "Missing crop details."
msgstr "缺少裁剪详情。"

#: app/ThemeOptions/General.php:1902
msgid "Original image not found."
msgstr "未找到原始图片。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:112
msgid "Required. Square JPG/PNG between 1400–3000px for <itunes:image>. Apple recommends keeping the file under 512KB. Will be validated on save."
msgstr "必填。用于 <itunes:image> 的正方形 JPG/PNG，尺寸 1400–3000px。Apple 建议文件小于 512KB。保存时将校验。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:521
msgid "Podcast Cover validation failed:"
msgstr "播客封面校验失败："

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:558
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:672
msgid "Podcast Cover URL is invalid."
msgstr "播客封面 URL 无效。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:638
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:688
#, php-format
msgid "Podcast Cover file is too large (%1$s). Please compress it to under %2$s."
msgstr "播客封面文件过大（%1$s）。请压缩到小于 %2$s。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:703
#, php-format
msgid "Could not download Podcast Cover for validation: %s"
msgstr "无法下载播客封面进行校验：%s"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:749
#, php-format
msgid "Podcast Cover must be square. Current dimensions: %1$d × %2$d px."
msgstr "播客封面必须为正方形。当前尺寸：%1$d × %2$d px。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:761
#, php-format
msgid "Podcast Cover resolution is too small. Minimum: %1$d × %1$d px. Current: %2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面分辨率过小。最小：%1$d × %1$d px。当前：%2$d × %2$d px。"

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:773
#, php-format
msgid "Podcast Cover resolution is too large. Maximum: %1$d × %1$d px. Current: %2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面分辨率过大。最大：%1$d × %1$d px。当前：%2$d × %2$d px。"

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:37
msgid "views"
msgstr "次浏览"

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:40
msgid "plays"
msgstr "次播放"

#: resources/views/sections/footer.blade.php:5
#, php-format
msgid "Powered by %s"
msgstr "由 %s 驱动"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Red (50)"
msgstr "红色 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Red (400)"
msgstr "红色 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (50)"
msgstr "黄色 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (300)"
msgstr "黄色 (300)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Yellow (400)"
msgstr "黄色 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (50)"
msgstr "绿色 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (400)"
msgstr "绿色 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Green (500)"
msgstr "绿色 (500)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Indigo (50)"
msgstr "靛蓝 (50)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Indigo (400)"
msgstr "靛蓝 (400)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Gray (600)"
msgstr "灰色 (600)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Gray (800)"
msgstr "灰色 (800)"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "White"
msgstr "白色"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "sans"
msgstr "无衬线"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "mono"
msgstr "等宽"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "xs"
msgstr "超小"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "sm"
msgstr "小"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "base"
msgstr "基础"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "lg"
msgstr "大"

#: public/build/assets/theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "2xl"
msgstr "超大"

#: resources/js/app.js:722
#, js-format
msgid "Fetched %d podcasts"
msgstr "获取了 %d 个播客"

#: resources/js/app.js:738
msgid "Podcast has no audio file, skipping:"
msgstr "播客没有音频文件，跳过："

#: resources/js/app.js:772
msgid "Added:"
msgstr "已添加："

#: resources/js/app.js:774
msgid "Already exists, skipping:"
msgstr "已存在，跳过："

#: resources/js/app.js:779
#, js-format
msgid "Successfully added %d new podcasts to playlist"
msgstr "成功添加 %d 个新播客到播放列表"

#: resources/js/app.js:796
msgid "No new podcasts to add"
msgstr "没有新播客可添加"

#: resources/js/app.js:802
msgid "Failed to fetch latest podcasts:"
msgstr "获取最新播客失败："

#: resources/js/app.js:838
msgid "No episode available to play"
msgstr "没有可播放的节目"

#: resources/js/app.js:853
msgid "Playback progress restored:"
msgstr "播放进度已恢复："

#: resources/js/app.js:887
msgid "Autoplay confirm dialog auto-closed"
msgstr "自动播放确认对话框已自动关闭"

#: resources/js/app.js:891
msgid "Showing autoplay confirm dialog"
msgstr "显示自动播放确认对话框"

#: resources/js/app.js:916
msgid "User confirmed autoplay"
msgstr "用户确认自动播放"

#: resources/js/app.js:929
msgid "User cancelled autoplay"
msgstr "用户取消自动播放"

#: resources/js/app.js:995
msgid "Audio load error:"
msgstr "音频加载错误："

#: resources/js/app.js:1418
msgid "Volume settings loaded:"
msgstr "音量设置已加载："

#: resources/js/app.js:1444
msgid "Playback rate loaded:"
msgstr "播放速度已加载："

#: resources/js/app.js:1496
msgid "Switched to existing episode:"
msgstr "切换到已有节目："

#: resources/js/app.js:1514
msgid "Added to playlist:"
msgstr "已添加到播放列表："

#: resources/js/app.js:1525
msgid "Episode already exists:"
msgstr "节目已存在："

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "A Ripple Song"
msgstr ""

#. Theme URI of the theme
#: style.css
msgid "https://doc-podcast.aripplesong.me/"
msgstr ""

#. Description of the theme
#: style.css
msgid "A Ripple Song is an all-in-one podcast theme for WordPress built on Sage. Publish podcasts and articles with dedicated templates, powerful theme options, and a flexible widget system for lists, members, subscriptions, banners, tags and footer links. Enjoy a modern audio player with playlist, speed control, waveform/spectrum visuals and uninterrupted playback across seamless Swup page transitions. Mobile-first responsive layout supports touch, keyboard navigation and screen readers. Includes RSS feed support, episode metadata, built-in post metrics, demo import and custom fields out of the box. Tailwind CSS + daisyUI styling and a Vite build pipeline keep it fast and easy to customize for creators and teams."
msgstr ""

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Jiejia"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://github.com/jiejia/"
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:107
msgid "Invalid post ID."
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:130
msgid "Invalid podcast post."
msgstr ""

#: app/Metrics/Post.php:155
msgid "No post IDs provided."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:290
#: app/ThemeOptions/Podcast.php:144
msgid "iTunes Title (optional)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:291
msgid "Optional. Apple Podcasts: overrides the episode title for <itunes:title>."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:297
msgid "Chapters (Podcasting 2.0)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:298
msgid "Optional. Provide a chapters JSON URL/file for <podcast:chapters>."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:305
msgid "Add Chapters File"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:310
msgid "Chapters MIME Type"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:311
msgid "Optional. Defaults to application/json+chapters."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:320
msgid "Soundbites (Podcasting 2.0)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:321
msgid "Optional. Adds one or more <podcast:soundbite> tags."
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:323
msgid "Soundbite {#}"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:324
msgid "Add Soundbite"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:325
msgid "Remove Soundbite"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:331
msgid "Start Time (seconds)"
msgstr ""

#: app/PostTypes/Podcast.php:353
msgid "Title (optional)"
msgstr ""

#: app/setup.php:600
msgid "After importing this demo, please wait for all images and media to be downloaded. This may take a few minutes depending on your server speed."
msgstr ""

#: app/setup.php:638
msgid "Import Demo Data"
msgstr ""

#: app/setup.php:639
msgid "Import Demo"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:54
#: app/ThemeOptions/General.php:138
#: app/ThemeOptions/General.php:139
msgid "General"
msgstr "常规"

#: app/ThemeOptions/General.php:1853
msgid "Invalid request."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1873
msgid "Invalid attachment ID."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1877
msgid "You do not have permission to edit this attachment."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1882
msgid "Invalid crop details."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/General.php:1924
msgid "Unable to determine attachment URL."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:136
msgid "iTunes Type (itunes:type)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:138
msgid "(not set)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:139
msgid "episodic"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:140
msgid "serial"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:143
msgid "Optional. Apple Podcasts: episodic or serial."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:145
msgid "Optional. Use only if you need a separate Apple-facing title."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:146
msgid "iTunes Block (itunes:block)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:152
msgid "Optional. yes = hide this show in Apple Podcasts."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:153
msgid "iTunes Complete (itunes:complete)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:159
msgid "Optional. yes = this show is complete (no more episodes)."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:160
msgid "iTunes New Feed URL (itunes:new-feed-url)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:161
msgid "Optional. Only for moving your show to a new RSS feed URL."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:169
msgid "podcast:locked owner (optional)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:172
msgid "Optional. Podcasting 2.0: email used to verify ownership during moves."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:175
msgid "Apple Podcasts Verify Code (podcast:txt purpose=\"applepodcastsverify\")"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:176
msgid "Optional. Used by Apple Podcasts to verify feed ownership."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:177
msgid "Podcasting 2.0 Funding Links (podcast:funding)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:178
msgid "Optional. If empty, no podcast:funding tags will be generated. URLs should be https."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:180
msgid "URL"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:181
msgid "Required for each entry. Use https."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:182
msgid "Label"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:183
msgid "Optional display text (max 128 chars recommended)."
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:185
msgid "Generator (optional)"
msgstr ""

#: app/ThemeOptions/Podcast.php:186
msgid "Optional. If empty, generator tag will not be included."
msgstr ""

#. Template Name of the theme
msgid "Home Template"
msgstr ""

#: resources/views/template-podcast.blade.php:37
msgid "Podcast plugin is not active. Install/activate a-ripple-song-podcast to show episodes."
msgstr "播客插件未启用。请安装/启用 a-ripple-song-podcast 以显示节目。"

#: app/ThemeOptions/General.php:55
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: app/admin.php:69
msgid "Optional plugins"
msgstr "可选插件"

#: app/admin.php:70
msgid "For the full A Ripple Song experience (podcast features and demo import), we recommend installing the following free plugins from WordPress.org:"
msgstr "如需获得 A Ripple Song 的完整体验（播客功能与演示数据导入），建议从 WordPress.org 安装以下免费插件："

#: app/admin.php:80
msgid "Active"
msgstr "已启用"

#: app/admin.php:88
msgid "Dismiss"
msgstr "不再提示"

#: app/admin.php:90
msgid "You can keep using the theme without these plugins."
msgstr "不安装这些插件也可以继续使用主题。"

#: app/admin.php:102
msgid "A Ripple Song Podcast"
msgstr "A Ripple Song Podcast"

#: app/admin.php:103
msgid "Adds the episode post type and podcast RSS feed used by this theme."
msgstr "为本主题提供播客单集文章类型与播客 RSS 订阅源。"

#: app/admin.php:108
msgid "One Click Demo Import"
msgstr "One Click Demo Import"

#: app/admin.php:109
msgid "Imports demo content and widgets (Appearance → Import Demo Data)."
msgstr "导入演示内容与小工具（外观 → 导入演示数据）。"

#: app/admin.php:130
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/admin.php:137
msgid "Activate"
msgstr "启用"
